[突發] 有冇荃灣巴絲啱啱聽到爆竹/煙花聲

無啦啦放

有 隔離個post講